是靚午 撈麵師-OMB口水汁手撕雞撈麵 配 香芋椰汁紫米露

拉

呢啲先係人食

Gd 終於似返D樣

好味

你個名

不嬲都似樣

冰姦冰樹C伏

觀塘oh my box
口水汁夠香
但唔辣
花椒味唔夠 麻都唔夠

個口水汁可能比師傅啲口水沖淡左

米癲拉

多謝樓主推介

是
可惜佢呢個芋頭煲得唔夠化

借位

塑造51成為另一個支那禁語！

[五一黃金週] 係時候包裝到同抗爭有關睇你支那夠唔夠膽放自由行

借完幾時還

觀塘友時刻mark住你d po
準備冇事時call齊朋友去食

呢間剩做外賣的
好安全

你個名都唔錯

我個名又如何

真係慘過返印度

無所謂
返工都係煲劇

講下姐